又咳，睇醫生都唔好

話說大半年前咳咗個幾兩個月都睇唔好，最尾自己好番。
而家又咳咗成個月，睇醫生食過D氣管敏感藥，係有好少少，但係停咗藥就又咳返
各位有冇乜野建議?

痰多偏白，間中流鼻水

中醫

之前試過同樣情況，咳左幾個月，話氣管敏感，睇左幾個醫生教冇用，跟住無啦啦自己好番，冇再復發